[輕鬆五連勝]車路士 對 卡迪夫城

贏硬，睇贏幾多粒

Pig Sir

依隊波都贏唔到 支持全隊洗一個星期廁所

今場贏唔到 沙狗唔該即刻躝

五連勝既話我用電鋸割包皮

Need willian

Lm

除左雷斯已經係球迷陣

咪走數呀

雷斯 = 油王陣

Line up

整得好柒

真隊

d位乜撚野事

冇錯 啊朗打前鋒

點解你又無份踢

基佬英超直播出場陣容張圖個比例仲以為佢有4米

做乜一開始放曬煙花

預先慶祝5連勝

Any link? NBC 好似睇唔到

飲水

主其他ＯＫ？

雷斯換天神 = 球迷陣

no link?

而家仲有冇俄文link個網

講咩都冇用 沙利根本唔鍾意天神

高清英文LINK

NBC睇得返

又叫kante btb

小簡仲前過豬Sir

雷斯長傳=SHIT

根本普通料 講長傳迪加勁撚過佢啦

西波FEEL

西波

夏狗打到咁後..

豬蛇

豬Sir差少少

究竟豬sir幾時先有得入波

對雲迪克

往烏

明明國家隊破左處

豬蛇真係痴線

如果係女人達一定頂唔到

屌, 打完國際賽d組織唔見左

咬煙了

踢咗七分鐘咋大佬...

Azp出波達一定接到

對面5號好似好狼死

跌撚左 然後舉手 起翻身

Now又話迪加用波唔好

豬Sir係咪想助攻架？

卡迪夫個龍成個印地安人咁

平安鐘可以拎定出黎先

now得一個人講波？

豬sir

邊個話阿朗守唔到

差d

往烏呢幾分鐘已經做左好多野

卡迪夫個龍係菲律賓人

十點場係咁

佢真係咁勁就唔洗係阿狗踢後備啦

打風掛

朗X世三

雷斯

豬腦d finishing

懷疑出面個豬腦係莫拉達cosplay

鏝阿車都係呢個時間踢 可能now唔夠講波佬

兩個都後備料

呢個手棟彈

屌平安鐘

雷斯頂空氣

啲死球

高仔

電欺今場會爆幾多次？

平安鐘x

差啲

卡迪夫城球球角球都出晒界開
旁證話都冇話過

雷斯到底有邊場無派膠

又想幫人起機

劇本

開波前：
4:0 、 主其他、今晚上榜首

現實
0:2、潛艇

阿朗前鋒位

阿朗走到前鋒位

電欺真係廢到嗌救命

我睇阿朗算

基奧特

對面個龍矮啲定Kepa矮啲

牙朗仲前過銀河唯一

今日夏神同阿朗自己踢算 其他好似未訓醒咁

Goal

沙狗躝

1:0

雷斯多9餘

睇緊阿狗

1-0

死球廢到

痴線雷斯呢d咩躝截黎

踢緊咩

起機

現形了

勁啊

屌你雷斯無啦啦拉跌個無波嘅 咁就輸一球

一對中堅 冇次頂到波

贏硬

雷斯送死球

?

真係垃圾後防

垃圾車

Kepa: 屌你球球都唔撚洗救嘅

輕鬆五連勝（痢）

thank you luiz

幫人起機

對卡城都要失波
沙狗躝啦

兩個人頂撚掂哂

屌

岩岩番到屋企一開就失波

又幫人起機啊

靚到

兩下

一對中堅做咩鳩

高仔2下

4個藍衫完全唔搵人mark
3個白衫又冇人mark

屌你老母雷斯…

輸埋運

多謝電斯個無謂犯規

死球個個都望波
冇人Mark人

賓賓咁勁既

真係幫人起機
成型藍衫衫係禁區都係擺

Asus

雷閪幾時死

輕鬆5連勝

高仔射門

leg save

卡迪夫個龍痴線
前幾場救左兩個十二碼

咁都唔入

射得柒

屌奶星咁都唔入

雷斯真喺 雪佢又唔雪得

佢啲心態又差 成日一副唔關我事嘅樣

單刀都射唔入

高

呢球堅靚

高仔兩下都唔入

GG

後備還後備 都勁過坐後備席嗰個alice老公

組織勁靚

雷斯lan 啦

豬烏已經勁過達多多聲

雷斯件垃圾幾時清得

雷斯每場都柒

上埋身

今場玩完

有邊一球唔係輸雷斯？

死球真係好垃圾
個個都唔Mark人死跟波

簡迪又破完處嚟？

屌 次次對面龍上身

炸彈爆炸

之前對手打防守

現實就係 人地同你打進攻，問題就出現

個後防垃圾到咁，買咩龍都沒9用啦

明明主場踢到好似作客咁
卡迪夫城氣氛仲好過車

豬

簡迪破左處?

沙狗半場打定辭職信啦唔該

Kepa呢五場有冇救過波

簡迪都柒埋
完蛋了

一對中堅唔撚mark人最高最好頂個個，唔識講

用天神交學費好過用見晒底既雷斯

唔識郁咁

簡迪

次次輸都唔係好關佢事，冇位屌

車路士特色
千其唔可以比球員放長假
千其唔可以比安勁，因為安勁就等於成隊低迷

啱先入波好似卡迪夫城主場咁

要讚下對面，就算贏緊一粒都唔泊大巴

一唔屌就失

好心kante打返防中 左真奴打返上一格

好多球組織都好撚靚但都唔入

一比人攻就現形

你咪撚鳩啦

簡迪三犯

不過d one two 又順

雷斯根本喺以前啲宦官嚟 心得老細心 又掌控更衣室
叫佢做實事踢波就伏到嘔

咁都叫比人攻？
兩下咋喎

卡迪夫城真係

公正球都要玩嘢

柏度

個黑鳩高大到

咁既後防打利物浦

出現了

今場空位多左都入唔到

Pedro

雷欺真係係到都唔知做咩

啱先球失波雷斯同迪加都跟波冇Mark人
結果最遠就牙朗Mark咗
佢兩個就戇鳩鳩睇住失波咩都冇做到

沙蛇要鬥入波

食撚屎呢件垃圾

菲律賓國腳黎

其實射得幾靚

球失波真係r哂頭

條後防真係廢到
干地唯一德政真係beach左雷斯

睇唔過眼，all in左客勝

中間全部人望波唔捉人..

半場追唔到都幾撚危下

支持

背棄安仔的下場

應該賣埋佢

好心咪撚出雷斯個仆街啦

d死球都已經唔係一兩次 望波唔捉人

快撚啲入番粒先

沙蛇話要跟波唔好跟人

攻極都唔入

豬腦好撚man

屌啦星沙狗訓練左咩進攻戰術
自己人撞自己人

車

把握力問題

你又啱

豬腦好覇氣

沙狗幾時lan

完場後

係都雷斯打防中啦

其實有幾球對面散哂 真係輸最後一腳

三大巴閪幫只清到ock

屌, 卡城MMA足球就快辣著細三

仲要阿朗打前鋒

仲出佢已經夠沙蛇躝
仲推打防中

其實算係自己走

唔泊大巴就現形

死梗啦

kovacic 嗰球要有啦

on9仔終於出返黎

點都係入唔到

Sick ball

迪加又抽水

車讓二係咪已針?

鏝已經兩粒

壓撚住佢黎攻啦

前2場贏在人地唔想攻

開post最忌改錯topic名呀

沙狗識閪進攻足球咩

已經買左客勝 @4賠率

賓賓上晒身

把握力差好遠

出現了
輸波瀨topic

Cls

唔覺得沙狗會屌甚至雷斯

賭波撚lan

對面個龍原來車仔青訓

阿朗

上車最後機會

朗

夏世個patpat

對中堅同龍上身

又幫人起機

人腳差一班

我覺得今場 莫拉達cosplay 豬腦

Now你老母啦 中波??

雖然豬蛇最後一腳都柒柒吓
但佢比起莫拉達真係參與好多進攻

中你老母波咩

阿朗埋位

On99

屌 成撚日幫人起機

唔好學啲利迷咁迷信

渣左咁多既

冇上季咁勁

牙朗竟然會射到咁

呀朗罰球退步晒

今年廢咁多

mola mola

安仔save us pls

Mola

各位 睇怕我10蚊都不保

牙朗回塘

罰球退步喎

射成咁 GG

牙朗罰波今季好似冇中過龍?

上季呢個位至小中柱

出呀含都好過出雷斯

阿朗快d搏個12碼追和啦

根本朗狗d罰球係-6，同安仔當年一樣

成隊車都跌晒watt

得設返60分鐘咋點算

Pedro今場算最好波

垃圾車要靠個後衛攞分 柒唔柒

根本應該賣走雷斯

柏度又差啲

國際賽 對家抖足

上年依d位真係食硬咁濟

雷斯幾時beach
睇天神交學費好過

把握力真係差d

世三其實幾好

柏度呢招真係好屈

雷斯做乜

總係入唔到

雷斯又上腦

柏度去到邊都射

劇本 百發不中，人地即中
0:1

今場除左後防 同 個兩球射唔入 前場無邊個差wo

其實下下搵Kante入禁區有咩用

放完假廢到仆街

唔係點 算係咁

好撚柒

雷斯一輸緊就上腦

好撚煩 攻極都冇

條友一落後就上腦

佢啲心理質素 一逆境波就來料

其實係成隊波黑仔到爆， 啲攻勢唔曳

pedro

呀屌

飛機

柏度做咩

都冇finishing 球員
閪女人又唔追西瓜

射到咁撚樣

柏度今日做乜q呀，冇球中龍

幾時先有個識射波既前場

屌 柏度

啲西位又咁靚 靚位又撻哂q

柏度搞咩

阿郎先係前鋒

Pedro wltf

轉聽英文啦

肯入未

屌比你地劇透曬

世三 解鎖 時間停頓!

柏度...

屌,柏度...

屌你pedro射咁撚多球都冇撚用

真心好多機會

有hazard jorginho真係無咩存在感

need willian

世三

世三bb

goal

又靠夏神

柏度今日唔識射波

Hazard勁到癲

啲攻擊唔係唔似樣但總係唔入

都係要靠世三

救世主

世三終於講入波

呢球中龍都無用
人地三個都封哂位

屌你 e d咪把握力囉

車3：1 一世球迷

柏度呢腳係向上季嘅自己致敬

世三40萬都續啦 屌

夏狗勁到

入波呀delay！！

世三始終係世三
迪加呢啲先係長傳

世3

世三救世

世三😘😘

Hazard and His Friend FC

靚到 死角位

世三 加人工啦屌

水貨加豬蛇

頂級分野

出波都唔洗你啦 雷斯
迪加會做
你返歸啦

半場追番粒定小小

我以為世三個仆街又交唔撚射

去返賭波post啦

靚到 大細龍加網仔

夏神

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL!

射之前話晒你知我呢球入撚硬

有世三係車迷最大福氣

球王就係要有呢啲

達唔該學下豬腦 完美支點

都市傳說 迪加唔識用波

又贏夏殺

網仔

世三一個救全家

Yesss

豬Sir淨係靠2傳回後都夠做

級數

世三果下假動作靚到

又係要靠世三
咪一鳩樣.jpg

無記錯 8年前柏度都有e d把握力

漏個下勁撚到

追po心諗世三咩事 原來入波

俾你地劇透曬啦

佐仔踢btb

終於唔係不射男

有冇人好驚呢吓水貨會傳返畀豬蛇

夏神肯射真係好撚勁
比利時既世三

世3一過左人就已經望龍門

場場比講波佬定性為粗枝大葉果類黑人中堅

豬腦最勁就係夏狗肯傳波比佢，比達狗出黎肯定望都唔望自己轉身推邊

一射就有

世三射多d呢d就啱
比著早一兩季佢應該會cup一下之後比豬腦

睇怕Hazard都要Hat Trick

呢球好有霸氣

世三世界盃個狀態keep到而家

唔敢想像世三完約 可唔可以唔好走

岩岩受封

冬季唔買人拎哂啲錢續世一啦屌

快啲續約唔該

好撚靚射得，好少見夏神咁入

真隊真係要練下啲底線傳中

靚到 喵住下角射

屌azp係斬唔起個波定點
豬蛇係到佢斬到咁

點解死攻右路既

惱羞

幾球都靚啵

中鋒識set 波真係好踢好多

好在阿狗唔要豬腦

我愛夏神

睇慢鏡真係睇到佢呢球只係會射唔會傳既感覺
望左三四次隻左下角

如果下年再冇歐聯 世三應該唔續約

世三係沙利手上
真係前場自由人
想點踢就點踢

唔好影雷斯得唔得

夏神唔好走啊

爺爺

多啲呢種決心就好

落order叫作佢射多啲

今年都冇前四就抵撚死啦

達仔淨係靠個樣都夠做

以前個哥狗支點又做到 自己爆又得 把握力又得

今季肯留已經係bonus
走都唔怪佢

失第1球邊個責任

lan啦屌

快啲續約起銅像啦

有多d呢d波hazard會係排名上既真世三

爆9

豬蛇型好多

上季體驗到雲爺遺計救車仔

邊到靚 係吊高比女人達個啲算好啲 一係底線傳中就歪晒

唔洗講緊係cahill

佐真奴 巴西國腳

now

柏度> 安

有冇支持

女人 = 小白臉
豬蛇 = 真漢子

世三fc

就算唔入波都順眼好多 似返個男人

夏殺

又係佢

世一！！！

有把口就可以講波

世三！！

瘋狂彈彈波

goal!!!!!!!!

豬Sir同世三好夾

反Cup

世三！

彈彈波

銅像啦 救撚左隊垃圾車幾多次

世一！

又係豬腦+世三

達子就係唔識呢d

基奧特配合真係宇宙級

唔立銅像比夏狗真係講唔通了

世3勁到

冇W22 好爽

豬蛇作用王

世三挑對面球迷？

豬蛇助攻王

J死

對撚住班柒頭慶祝

有豬sir真係好踢好多

梅開二度

豬sir ass

Wa diu

世三!!

銅像ready

世三波>沙利波

cls 靚到

世三：唔想再見到女人達

夏殺AGAIN~

如果女人達係中間

又係豬sir
感覺妹達一世都冇可能做到呢d野

爺爺遺計

栢度 都要讚

咩事 個now做咩窒下窒下 你地有無

又係豬蛇

般茅贏到3:0

世三有無帽戴著

對住班卡迪fan慶祝 爽撚到

勁撚到

有

別讓世三跑了

豬腦呢下做瑜珈咁

morata可以搵定意假隊落班

住烏2傳真係好撚勁

世三續約未

之前開角球係到串世三

豬蛇一字馬咁濟

有達係度粒波點會運入禁區

500k都續啦

Sarri Ball

雲爺遺計安車仔

我都係 仲要入波果幾下

世界級

三個後衛加個龍
世三咁都射得穿

豬蛇腳夠長

豬sir作用王

又係豬sir

拼音狗返大陸啦

女人真係有機失正選

有
似係打風個個都係屋企睇波

豬腦喱D 係禁區屈身體,達仔一定做唔到

住烏

兩助攻

銀河唯一顯盡卡示

唔係豬蛇都冇邊個隻腳咁長助攻到比世3

達仔應該輸得心服口服

豬腦同女人達比真係

豬sir+世三+阿朗真係屈機

阿朗出波 豬sir二傳 世三goal

希望世三戴帽慶受封

迪加靚

一拎一係跌一係要控返兩腳

基佬做one touch真係世界級 夏神圍住佢走就有波入

呢球計世三入？

對面啲杉好有威脅

呢個陣換走雷斯都算爭到下冠

見到迪加咁神勇就顯得雷斯更廢

世三中出到佢地反皮

無人讚栢度

住烏 最強輔助?

刷夠角未
車守死球出名廢

唔好望波唔望人守啦沙蛇 球球死球都要平安鐘

多謝阿狗

英文都唔講得

有豬sir係度個前埸即刻唔同矖

期待世三戴帽

R緊J？

新會然就翻鄉土啦

冬天一定要入返個後衛

半場幫世三立個銅像啦

luiz又頂唔到

啲死球輸哂真係

你快快手叫sarri放返kante踢防中，jorginho踢b2b啦

雷斯又頂輸

豬腦+世三

大家準備好紙巾未 今晚有排打

真係抵佢入球能力咁低都做世界冠軍首席中鋒

咩係意假 仲唔係拼音狗

都係會用雷斯

同埋龍門球攞第一點 豬腦一定世界第一

睇埋daddy升

？

Call me Superman

假膠定點

豬腦後生幾年就好了

卡狗開始壓上黎狂攻

下半場防線考驗

係啦係啦

出比小簡係咩玩法

雷斯仲有咩用，搵37歲嘅泰利返後黎仲踢得好過作佢

難分真與假

做咩事

10同17身形動作有啲似

20分鐘未夠就係到叫燈燈燈嗰啲垃圾有咩資格做車迷
淨係識輸波時岀黎吠

上年反完 依家冇人敢贊

分唔到

轟d 角球防守差左咁多，以前邊會成日比人頂到

可能佢比人笑鳩佢d都市傳說理論然後唔開心

M子都好勁 不過搶點二傳世界頭三應該有機

意假都唔識

幫幫忙，柒少陣

咪撚再叫Kante入禁區啦on9

干提：又叫我頂

冇人讚kante偷個下

Block鳩條友啦
頭先又叫佐仔同簡迪調位
一係假膠一係智障嚟

意大利甲組假球聯賽

難分真與假

泰利伊雲個年代邊會失死球

又係,呢球冇佢走位拉邊都唔成事

笑撚到我

一打膠唔洗找

老實講我地邊夠佢識波

今年買到魯加尼咪唔洗睇呢條柒頭

Azp 斬高波比kante

仆街now好疾

原來陣間屈狗對獌

好鬼勤力

慶祝果下好撚爽

話晒啱啱都係佢博翻黎同佢岀

Kovacic唔點上腳啦

沙Sir教追波唔追人 搞到而家咁

李斯特城比人屌打

認真就收你皮

你呢刻想睇進攻陣地戰定以前大巴防守？

華碩 始終唔夠 世三 級數

明顯後者啦，你地仲成日笑鳩人

第二條柒頭

夏狗好多時比人辣著就爆發

第一球個眼神

防守死球勁唔代表打大巴 接實

華碩插入同分邊都好勁

拍章！

講緊死球防守
岩岩成堆藍衫都mark 唔掂人地兩三個
一下二傳又失

15打後成日失死球

豬烏兩助攻
asus入埋就三助攻

呢條友爭到正選再講啦

要世三咁既級數全世界一隻手數得哂喎Ching

入一球就寸寸貢咁,炒到佢老母都唔認得

唔同類型

守死球關進攻同防守足球撚事咩

都唔同位
高華錫有咁好扭既話,留左係皇狗頂C朗個左翼啦

沙拿

前面OK
但後面真係要買人
沙蛇其實轉會要既人好合理
我覺得80M買龍 真係愈黎愈ON9

果下射得太慢比人封哂

如果基佬咁既支點能力有埋門既話，真心世界級球星

今夏傳果d中堅Target件件都踢得走雷斯

懷念泰利都比人屌想睇返大巴

關咩事
哥狗夠教進攻足球
有冇場場失波呀

般矛痴撚線 咁嘅人腳立足幾年英超仲要成績唔差

高速反擊比人抹黑做 1:0消極大巴

Kepa 幾場好似都無咩神救
全部都無得救

豬蛇做G點真係一流

果陣阿狗仲會放？

全部都冇得救

希望佢反省下

無野做
遠射半單刀呢d比佢表演的機會都冇

唔做呢個on9決定只會有一個更on9既決定

豬sir d波真係J死人

有埋門既阿狗拎左英超Tim

打pro club都做唔到基奧特d屈機2傳

如果阿朗有埋速度

沙蛇要用波中堅 死都出雷斯架啦

咁我地係焗住買.. 你唔可以用出面個價去計..

啱啱角球雞巴重搥都叫有得J下

達子

now tv 係咁窒

你去屌古狗,唔係條撚樣罷操都唔洗咁樣

捉佢去增高

係嘅話應該去咗鍠 仲要咁靚仔

爺爺就唔會衰收尾

你去睇下鏝第一季 同埋睇下哥狗用左幾多錢去買後防

Zaha個球好癲

豬sir呢種高Q大棍肯打後備根本無得頂，
上年都救左阿狗唔少，
本來阿狗放走佢就係on9

新聞話差D簽到PSG個龍

kepa打手鎚個下都係比人群淹沒

身高好難補救,反而驚佢手力唔夠

有冇nowe手足場波好窒

睇NBC見到

升BULKA做一號龍

沙利想要而家果個

好似暗串

未必，阿狗太撚廢，佢做完支點彈完波波都係彈返比25b，藍屍依d世紀撚頭

根本用唔著佢

進攻好睇咗好多，但後防唔夠頂 ，比人屈高波

原來下場下星期五對PAOK

肥賓又玩541 鐵桶？

多謝古狗

依前死球=入波機會（巴哥 i2 泰利 卡希 雷斯 個個頂得）
依家死球=開短算啦 會撚入咩

無人踢得走雷斯

見到你地笑個ON9 講簡迪應該同佐仔換位

我車迷 但平時少入車區
好奇問下
車仔今年玩控球傳球戰術
就算打扭記泊大巴, 都好過上年鳩傳失波攻唔入
但防守今年車仔真係差左
雷斯係成日派膠 唔跟人
但係某程度因為簡迪攻左上去,
比人打反擊返唔切黎?

呢場都失波就真係唔撚洗踢

雷斯 = 油王

Butland

最後一個識入既係咪魯迪加了

雷斯問題 兩中堅佢實爆

用咩鬼波，雷斯啲所謂用波能力好撚平庸，是但搵個二三千萬身價都做到

控球76%

Luiz 做到簡單清波已經唔洗等簡迪返黎救啦

依加我地洗撚靠死球入！

不能大傷完肯定係大伏

係，佐仔又踢開個位
毒男局做攻

車76% 控球

佢唔係英式嗰啲大舊衰中鋒咁簡單啦
唔打高Q大棍佢都踢得掂

達今場都收皮 好快到雷斯

打高壓 控球 中堅就係好多機會一對一..
雷斯派膠個幾球根本就係佢意識問題.. 關kante攻得上咩事

但Kepa既用波能力係幾好咁
佢d傳波唔似一個龍門傳出來咁

Sick ball

法國國家隊 咪激活到豬腦

雪雷斯 = 更衣室反你

雪雷斯 = 照肺

雪雷斯 = coach out

我同意 但沙蛇唔係咁諗嘛

雷斯屹立不倒
除非有鐵通

所以比沙狗咪追rugani囉

唯一就係差最後一腳，正正常常嘅波點都入唔到係都要怪腳(唔計頭

達又唔係油王契細佬

所以開短算 玩組織

左右閘兩個死短人 打咩高波

雷斯用波好長傳好真係史上最大都市傳說

係阿巴

呢個真係on9
由以前到而家都要人地幫佢補位
psg 施華.. 果d級數就話補位快姐

要做頂級中堅.. 除左自己穩陣仲要帶住條防線
4後防真係放大左佢d 弱點

但我諗雷斯份人搞笑
幾得隊友歡心...
一唔出佢雪佢.. 又開始搞事
麻煩友

豬腦 邊係咁低層次
身位 走位 set 波 都勁過達仔啦

追到的話咪迪加後備

開長會比人地打反擊

我覺得就算搵佐真奴企後做派牌，
都冇可能要Kante壓得咁上，
永遠個波一分落邊路就衝入禁區等波頂算係乜撚野意思

已經唔係只關意識事，根本佢作為防守者就唔係路

沙狗咪再落order睇波唔睇人
如果唔係都係快啲躝

左閘都短人？ 睇開nba

因為大部分禁住人黎屌
企咁後kante反而無咩用

d分兩邊閘幾準

古狗做唔到依d野

唔知摸幾耐先摸到最佳位置

唔係，純粹雷斯癈，今季我場場睇起碼三球係雷斯責任，簡迪由中圈9秒9衝返黎幫中堅包波救左45球

巴鳩痢，右假奴cm
繁迪 dm

不過佢隻手明顯唔夠硬

因為佐仔抖後分波係煙sir戰術核心
再用簡迪做全能中場(事實佢真係全能到仆街)

不論一對一定防守企位佢都係on撚9，
一日仲出佢都反撚硬沙狗

組織又唔係佢強項 插入去搏混亂或者等隊友扔身後俾佢..

no，我暫時仲排佢先過丹麥狗。

因為佢用波真係強

簡迪有樣野殺食
係對方禁區解圍, 高波斬出去
簡迪即跑去落點迫實條友, 或者搶埋球波
敵方打唔到反擊之餘
己隊又可以重組攻勢

繼續攻啊

買t9開始計 呀巴用左6年來打傳控進功足球
今年终於有成果啦

牙朗1米88都短:

叫油狗賣盤

你要死球守得好
如果防守球員唔係頂級jt而係雷斯
而成隊波唔係主要集中防守係打陣地
根本好小見死球守得好穩
要轉打進攻仲要即刻守得好

好柒啊

呀巴自從簽左沙sir打傳控進攻足球
今季終於有成果

睇有冇耐性
唔好做AVB 2.0 之後又打返防守足球，繼而大巴足球

巴鳩痢

高華錫

係依家咁高壓既控波打法下，
已經好撚多次見到前場失波後，
Kante係跟唔切返後反搶or守反擊，
入禁區應該係搵個翼去

你老母就假假地英格蘭國腳

巴克利排前過切

咁早換

迪加

傑志傷左？

傷左

豬蛇真係世界級支點
跳高仲有時間望你喺邊再頂返畀你

原黎高仔唔得了

短啦 跳得咁撚短

雖然當年佢跳到打暈左隻阿狗

切有小傷

華錫頂唔到

咁快傷

華仔

彈鐘了

巴克猁

85後先換

講笑

黎轟養傷

89呀

仲要係換奧迪爾

咁多年睇慣左車仔穩陣既後防..
無力既進攻..
就算干一開季果陣咁柒
即時轉3後防都解決左後防問題

而家車仔進攻好睇左好多
但後防弱點場場都見到...
有d唔慣..
anyway 沙蛇加油..

希望無事

講養傷夠上季閪
以為開醫院

同戴納比有過之而無不及？知唔知自己講緊乜

上年開善堂

平安鐘

雞巴手槌好有力， 不過唔知點解成日都唔肯接實

Kepa呢球都唔敢接要打手鎚

每次近鏡影住龍門
就覺得佢好矮

Avb冇計啦 佢個陣重係巴哥林伯泰利a高會長
Avb個時40歲都唔知有冇

最後踢返大巴拎R聯 之後就變左半大巴半傳控

雞扒淆到😂😂😂😂

夏狗又少個傳波對象

kepa 真實身高 1.65

矮 同 細隻
真係好輸蝕

G sir爭頂=世一

拍埋一齊其實同迪加差唔多高
可能太瘦弱

因為人短

冇記錯個時AVB好似33

唔知講咩

Pedro有時d波玩撚人死
有時又好勁

無左牙石即刻猜唔到

pedro踢波好似我個fd
好鍾意扭
有時好想打柒佢

佢去熱刺咪又係456

Now 係咪好疾變左低清

仆街now仲慘過 網上streaming

唔理後衛人選照打high line

卡狗下半壓上黎
防線大考驗

雷斯開始指揮後防

好撚驚

事實上唔係車進攻波唔掂, 係AVB唔掂

佐仔又後場交失波

夏狗無波到

屌條防線真係好撚危

下半場出黎又放慢晒
遲早出事

佐真奴近兩場比波差到

巴克痢條粉腸出到黎變左no possession

傻閪，傷撚左啊柒頭

Azp...

巴克痢 要踢身價波 now個撚樣講緊咩

快d入多粒燕疏球啦好撚驚呀仆街

佢唔記得膠達喺張凳到

法比 切 傷左，咪再問

慢到

Ken Bates True Blue

but shit owner

無左華碩中間斷左咁

沙利咁快淆底叫班球員唔攻 ？

完全唔記得左有法比係隊

其實我都係

巴克利中場狂斷

仲記唔記得有摩閪斯呢個人

垃圾不了

你地成日屌法比慢 比波又慢
我覺得佐仔根本一撚樣 只係後生版既法比 一樣咁撚慢

有預感要睇30分鐘閪波了

鏝贏到3:0

迪加又怒漢推車

柏度真係野野拎到盡

今日柏度勁多波射

前面唔跑，頂唔順

佐仔係度刷數據

pedro就算入唔到都好抵讚

呢球好可惜 如果有人入到就靚

柏度呢場浪費哂機會

柏度今日係咁少少

豬Sir你太高估巴9利啦

柏度今日球球都爭小小

無左高華錫無乜控傳不如換安出嚟9爆算

柏度今日無1球中龍

早就要了

我好鍾意佢嗰種態度 好有🔥

差少少運

緊係記得
日日都等緊賣走佢既新聞

夏狗死球

後生法比 慢

做乜撚下半場隊波冇哂默契咁

完全唔覺慢.. 係後場向前交波準過法比... D交波有帶動隊波運行.. 法比係後場扔身後就勁..但係要係後場RUN隊波真係無jorginho咁好

吉祥物

那有人

做乜個post潛晒水

巴克利d波牛打傳控真係得啖笑

法比魔西呢兩個英人位一早要換人啦

簡迪搶得靚

你地咁對奪冠功臣

巴克利

無ASUS差好遠
啲彈彈波少咗好多

膠達上身

佐膠今場play make左D咩

變左西波

安

God

閪波悶
車多fake bike / mk

迪加防守進攻都有contribution

嚇撚死

Rudiger堅快 上季好似係全英超最快嘅中堅

車停哂進攻

巴克痢係廢 唔係無默契

防守好似冇咩邊球追到/搶到

防線

安熱身了

驚過十號風球

見到雷斯守 嚇死了

最後一個一定豬蛇換達

大家比少少面佢 話曬佢帶左馬達bb比我地（好似係）

屌你電欺放個大位比人射

屌你雷斯

防守hea到

雷斯真係廢到

同華碩差2班波啦

雷斯攔唔到

邊個比人通渠

唔夠一分鐘就時間停頓

控場專家出場！！

安比邊個

雷斯好撚廢啊

azp

安仔一落場就使出時間停頓

雷斯慢到

中龍未必救到

你拎法比黎比..咁法比更加守唔到啦..

雷斯啲防守真係紙板
做個樣畀你睇就算

安 Lan

安認錯白衫友

屌你咩柒頭安

安畀邊個

安呢下好笑

香港打工仔

咁樣面對面交失

其實條垃圾憑咩覺得自己勁

雷斯反應慢到

對家

咪就係話 點解雙重標準

今日好少係左路攻

安廢 = 車勁

感動

扮工

白衫咁好腳法

邊句有雙重標準..

快d入多球啦

安 你唔好學世三啦 你未係嗰個lv呀

因為煙剷要jorginho踢囉，就算負防守能力都要出架啦，成套戰術核心喎
更何況法比狗仲慢仲廢

巴鳩利同華碩差幾班波

屌安入黎搞搞震

走啦

對面14號幾好波

安垃圾
唔走位唔配合

willian not good

法比踢過疤狗阿狗 車狗唔like

安仔真藍 大家比少少面佢

willian好似仲未知煙sir套戰術點踢

做乜撚呀安

拖肥仔同鍠比

進攻終結者 屌

咁就啱啦

安未訓醒

佢連波都未撚識踢啵

應該係煙sir 未知我地安點踢波

法比一場有助攻進攻有貢獻 但追唔撚到個波 就屌到仆街
佐仔進攻有貢獻 防守唔撚得 就有保護罩

20分鐘閪波

入多粒安心d wor

安成日想過人又過唔到

事實證明垃圾車嘅表現同安嘅表現成反比

雷斯俾人撞都話有古惑

不嬲得個跑字既垃圾

雷斯冷靜呀

安可唔可以俾副硬件柏度打90分鐘

含撚死啦講波佬

又有得睇達跌了

吉祥品要legend先有資格做

上季已經證明左

你拎交波黎講..咪比較交波.. 咁你無啦啦走去講防守.. 咁法比零防守.. 邊句有雙重標準

裝佢係真，不過都唔會吹，都無動作

達囝

法比係雪糕桐，左狗起碼正路遮線

唔該你收嗲啦 見到你好似以為自己人中之龍特別識波真係好尷尬

有冇新post？

換安入黎
換達入黎

和/輸就嗌沙狗

電欺

雷斯今埸輸好多防守頭鎚

安願意用表現換黎車既勝利

仲有無機會睇雷斯+偽隊同場
一個唔跟人, 一個望住個波退後退到比人射
仲有偽隊撚波+雷斯推上傳波

今場？

雷斯做乜撚

點止

雷斯真係好膠

千萬不要比安勁